NVIDIA 礦卡橫掃四方

消費市場買唔到利好。
財報直上700。
GOGOGO

靜

老黃今次真係好彩用左samsung可以多好多出貨量，用TSM真係含得。

被輕視既區塊鏈概念股